有人話 識到女朋友之後 就唔會再聽女歌手唱歌

因為女朋友把聲係最好聽

唔好成日發癲啦
A0死毒撚
日撚日係到ff識到女朋友
到底你真人係咪唔會出街？
隱青果堆？

Debug de 到傻咗？

就咁睇以為樓主精神分裂

癲完未

黐孖根